[本地足球] 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (88)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超：
10/12/2017 - 14:30 - 和富大埔 vs 陽光元朗 @大埔運動場
10/12/2017 - 14:30 - 標準流浪 vs 傑志 @深水埗運動場
10/12/2017 - 17:30 - 理文 vs 冠忠南區 @將軍澳運動場 (OnTV直播)

菁英盃分組賽(A組)
16/12/2017 - 14:30 - 理文 vs 東方龍獅 @斧山道運動場
17/12/2017 - 14:30 - 陽光元朗 vs 夢想FC @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
16/12/2017 - 17:30 - 傑志 vs R&F畜力 @將軍澳運動場
17/12/2017 - 17:00 - 標準流浪 vs 香港飛馬 @青衣運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

高級組銀牌四強：

2017-12-24 15:00 傑志 vs 陽光元朗 旺角大球場
2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 旺角大球場 (OnTV直播)

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

省港盃：
日期 對手（主場／作客）
2018-01-04 vs 廣東 （主）
2018-01-07 vs 廣東 （客） @廣東省人民體育場(東校場)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

未來入籍名單:

2017：基頓
2018：基奧雲尼，中村
2019：謝家強，迪高
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度

求腦屎繼續燈

AFC俾狗屌

傑志 東方 亞冠之路：

亞冠分組賽抽籤結果：

我傑：

你東：

991鄭展龍(傑志) • 30m
我願意用三年命換傑志亞冠拎到三分

艾查捷拉1:0亞洲皇者紅鑽

根本屆屆都wfc架啦 友誼性質的盃賽
冠軍從來唔係歐洲就係南美 係有亞洲同非洲隊入過下決賽
但歐洲隊都係hea住踢
但硬係有人拎上年決賽入皇馬兩粒打飛機
係今年香港冇直播又唔係香港黃金時間打

香港咪冇人理

實際全世界屆屆都wfc

法國古sir首新歌都幾正

香港多崇日先有人理姐
鬼佬邊理你 對佢地最好就係摩洛哥踢 近佢地時區
再者 而家夠有隊紅鑽踢緊仲輸緊 咪又冇人理

到時搞到架大巴要等佢成隊遲到唔使踢就好笑

榜首的傑志會作客易帥的標準流浪，傑志明年要應付亞冠盃，現已陸續讓傷癒的球員上陣提升狀態，朱志光未敢輕敵：「我們是比較多控球的球隊，在一些草地質素較一般或較窄的場地，發揮會有點限制。」流浪方面，署理教練卓卓指：「此戰對手傑志是港超聯最佳球隊，球員陣上必須集中精神應戰，希望可搶到一分。」

kim out

多謝支持

上屆日本主辦，多人留意，鹿島世冠幾場全日班贏波，發揮好

【本報訊】港超聯今日「三響炮」，其中和富大埔季內首度主場出擊，迎戰近況一般的陽光元朗，盼在主場打響頭炮。

因為大埔運動場維修，大埔戰至港超聯第八場才首次在主場出擊，主教練李志堅認為可能是優勢，因下半季有較多主場賽事，並表示今季對球隊期望更大：「除主場優勢外，傷兵亦陸續復出，希望下半季陣容較充裕，是有期望的。」現時大埔有杜度、謝家強、馮慶燁和李嘉耀幾位傷兵，今仗更有陳俊樂停賽。大埔與元朗今季兩次碰頭各贏一次，今仗作客到大埔，元朗主教練曾昭達寄望球隊發揮團結及拼搏精神，報回菁英盃一箭之仇。
同時間榜首的傑志會作客易帥的標準流浪，傑志明年要應付亞冠盃，現已陸續讓傷癒的球員上陣提升狀態，朱志光未敢輕敵：「我們是比較多控球的球隊，在一些草地質素較一般或較窄的場地，發揮會有點限制。」流浪方面，署理教練卓卓指：「此戰對手傑志是港超聯最佳球隊，球員陣上必須集中精神應戰，希望可搶到一分。」尾場理文在將軍澳則迎戰冠忠南區。

陳俊樂已拎5黃所以停賽

傑仔停賽兩場後今場可以上陣，垃隊

老師今日強勢降臨深水埗運動場!

樂仔拎黃太多，要改善

exam唔使溫書咩

支持傑迷老師

我島2018年亞協代表輔大遠航

[-img]

好聽

主隊教練馬里科則承認優勝劣敗，又坦言已有計劃物色香港球員增強戰鬥力：「大家都看到東方今場3次換人都很有效果，相反我們選擇則不多。球員並非質素不好，而是經驗不足。球隊特別需要一位具經驗及創造力的中場，我已跟會方提出增兵，希望下一場主場比賽會有新面孔亮相。」他又承認已向本地球員招手，同時亦有心儀對象正在歐洲落班，惟暫時不宜透露太多。

考撚晒，聽日出實習

垃圾科教完書一個禮拜後test

達sir pm度縮wilson啦

依個好rubbish
[url]

哥利·史提夫（Colly Barnes Ezeh），生於尼日利亞，尼日利亞裔香港足球運動員，原為尼日利亞公民，居港滿7年後已擁有香港特別行政區護照，成為香港永久性居民。曾代表香港出賽亞洲盃賽事，近年效力於香港丁組足球聯賽球會光華。

高材生
未來醫療界人才

李三腳要幾厚面皮先可以繼續踢波

戰術大師司徒

呢個先係迪達

oh,this one quite good

【港超聯賽】飛馬贏波後衛續建功 張志勇笑稱「帶了生果刀在袋」

方栢倫開出角球、張志勇無人看管下頭槌頂入，兩名飛馬後衛泡製了球隊在周六(12月9日)港超聯賽3：1擊敗夢想FC的首個入球，飛馬的澳洲中鋒查維斯再次「梅開二度」後更以6球在聯賽射手榜領先。飛馬是役以華人防線出戰，更連續3場聯賽中堅有波入，張志勇以「都帶了生果刀在袋」形容自己與防線拍檔。

本網記者攝

「好開心，這是我相隔好長時間後再次在球會入波，對上一次已經是效力元朗。」2年前，張志勇以其職業生涯首個球會賽入球送給都是仍在養傷的港隊室友黃威，這次再入波，對其而言也意義重大。「每天訓練付出汗水，自然是想球隊能贏波，想入波就因為練習不是只求出完汗就算，而是想有點成果。」張志勇坦言，外援中堅羅斯後難免曾經擔心，但對華人防線組合亦具信心，他說：「我與細佬(梁諾恆)在省港盃合作過，默契不會生疏，而且我也喜歡跟他合作，這場表現接近滿分了。」

飛馬近3場聯賽，梁諾恆與張志勇輪流為球隊建功，後者形容這是額外收穫及鼓勵：「我與細佬持續入波是額外收穫，畢竟做好防守才是首要。」2人成為球隊的「帶刀侍衛」，他還開起玩笑稱：「都算帶了把生果刀在袋。」而送上助攻的方栢倫也稱：「2個後衛泡製1個入球，算是額外收穫，最重要是可以入波。」「栢倫」續稱，球隊被夢想FC的柏保路有機會追至1：2是美中不足。

打到前打到後，最緊要計本地，good good呀
好過莊尼亞嘥外援位唔識入波

只係多左香港人留意

球隊特別需要一位具經驗及創造力的中場
會唔會係朱兆基

我磯華麗留名

退左休了

洗唔洗咁快負皮

俾富力買埋

學a

球皇葉頌朗？

mk國加油
傑仔

詳情請問閪仔

又好似係

又有經驗又有創造力 可能係美高叔叔

本地球員+歐洲
Tsun?

邊到收風話佢 歸化左

唔會掛

劉家銘呀

你想佢都唔肯啦
佢都講過返香港只踢你東

意大利青訓

次次入大埔睇都停賽

乜流浪又易帥咩？

希望係，千其咪返香港

球棍狄恩已被架空

原來琴日七哥兩助攻

流浪易手就話新聞姐
易帥有幾出奇

人工已袋

真係唔覺有新聞
點解流浪年年都係咁
其實悶唔悶d架

Mk國賽前出post定律，呢場兇多吉少

屌你聰頭第3球廢撚到

今季佢墮到好後

印度

希望禾果可以入波

quote埋d咁既野

佢同謝家強都係英國返來，兩個都係咁魯妄粗野場上咁多黃牌
好似有點濫用佢地以往英國學返來果種身體對抗性

金奉珍終於好返

後備球員
23.郭劍橋
3.丹尼
10.林嘉緯
15.安基斯
17.保連奴
20.林柱機
21.唐建文

Lo12

又冇堅

不如話香港波對抗性低

傷

水貨

想贏波當然要搵亨利
百姓家奴對港足壇熟到爛，人生經驗豐富，老中青咩球隊都打過
做球員又得，做PR公關去老人院送個心比阿婆又得

最緊要係福將，去到邊贏到邊
待遇要求又唔高，簡單每月少少養老金價，同時球隊要預備贏波時一卷廁紙抹眼涙，一束鮮花(假花都得）同攝影師，同佢老母一張門票

德甲兵

打流浪姐 洗唔洗又出full team

印度申辦過
不過亞洲得UAE, 日本主辦過

香港球證成日少少野都吹
一黎破壞球賽節奏
二黎出到去踢唔慣

流浪狗正選出咗未？
搭緊36B嚟

1 黃子揚 [GK]
2 徐宏傑
5 卡拉鍚
6 基頓
7 卓耀國
10 劉卓軒
11 廖培楓
20 芝利卡士
23 楊賜麟
30 禾達
39 張君

後備球員
19 蘇志偉 [GK]
3 謝偉俊
8 黎洛賢
9 劉智樂
12 鄭兆均
26 鍾昇霖
27 鄧樂文

隊長明呢

難為林志堅姨婆連續兩場都有入場睇波

Gaston應該同佢daddy迪恩一齊88左

廢啫基士頓後備都無，等雞

一齊壓力大，放假兩周

咁佢兩個本地經常攞黃牌，連國際賽都被紅牌趕出場
好難講話只有香港波對抗性低

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
9 袁振昇
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
23 羅素
44 中村祐人
77 梁星耀

63 李瀚灝 [GK]
2 廖偉業
11 迪亞高
17 陳曉鋒
29 關華恩
88 黃祖心
90 趙少維

26 陳嘉豪 [GK]
3 杜馬思
7 狄卡奧
8 劉浩霖
10 艾華頓
18 黃炎堃
20 祖連奴
22 法比奧 [C]
29 劉家銘
33 談樂軒
89 葉頌朗

30 彭梓鍵 [GK]
5 余煒廉
9 李鍶泓
11 葉子俊
19 姚浩明
23 黃晉軒
84 彭超然

而家講緊黃牌喎
香港球証其實俾黃牌都算忍手
同埋亞洲賽累積兩黃就要停賽一場
樂仔咁樣打亞協亞冠對球會好不利

樂仔比其他本地防中硬淨，不過要改善下，拎少d牌

法國亨利似我！頂級聯賽阿仙奴都落過班
仲唔係香港球員+歐洲？

無料到，垃垃炒得

均宜有正選，av無

打 winning 輪換咁

而家佢兩個唔會一齊有正選
最多出其中一個

林志堅又係觀眾席睇波

🇳🇬🇧🇷🇦🇺
🇧🇷🇭🇺🇨🇳🇭🇰
🇰🇷🇪🇸🇰🇷
🇨🇳

講真傑志啲後備出黎砌多隊玩港超都仲得，後備力量黎講真係算厚

點會冇得一齊正選

講緊預備組

其實佢係咪傷

kannas

Kannas係ssp做觀眾

kim in ssp?
大埔見唔到

連續兩場坐觀眾席

又無得播

原來佢真係傷

5半有得睇終極閪波
理文對南區

睇緊大埔

我傑1

盧12 goal
咁就港超兩球

港超遲入場買到飛?
趕緊去睇元朗

下半場開始前都可以買

買唔到我幫你含撚含到你寫唔出為止

mk國，傑仔
加油

希望國仔入返粒 傑志贏5-1算

細明停賽？ 後備都冇

20mins 兩球

我覺得樂仔啲攔截幾好 唔算茅 比其他球員硬淨好多 不過有時動作大左啲
但呢啲正常攔截係香港都算犯規 所以覺得可以增大寬度

希望祖國入5粒
贏傑志5-1算

我馬唔知做乜9輸左俾流浪 如果唔係可以同分
始終要贏傑志真係好難

點贏5-1取消返一粒

元朗有段連續攻勢

垃隊

球證發功

我frd係球場見到垃垃，佢話揾緊新外援

的確係

cahill

下半季應該有得搞，始終亞冠消耗大，chur 乾華度斯黃洋，傑志已經弱好多，尤其今年假鬼雙林唔 fit

25分鐘 文輝拍比艾華頓抽入空龍，但球證吹返轉頭
梁冠聰 黃牌 、元朗角球

bighoi

都要飛馬穩定發揮 唔好成日失分 睇左咁多年飛馬覺得穩定發揮冇乜可能

ky對母會入波慶祝

半季仲 keep 到一場內分差，望就咁望啦

kim sir無影

祝佢身體健康喇

40分鐘 元朗左路角球 曾文輝撲比艾華頓補射入網 元朗1比0

足總個網寫大佬og

第一次走到雞仲想有第二次

同時迫害艾華頓同梁大佬

今場如果元朗贏 唔係元朗好野 係堅堅自己on9

球玉直線冇人理

有邊場唔係衰佢尻換人？

堅堅冇咩邊次唔on9

迫害呀屌你

垃垃頭先個樣笑撚到仆街

入波後個分牌係1:0 之後先轉返

卓耀國好渣

藍浪打氣團狂撚垃立

佢都無乜機會掂波

禾達又唔交波俾佢

咁禾國特點係同埋要 cup 右腳，對big 3 級數球隊黎講，咪係個左邊版既艾華

老屍係深水埗過得好嗎

又有傑迷嗌國還錢

人太多姐 點出你都覺得係full

人渣
又逼害我國

又係果個低質傑狗

傑仔一腳踩落Alex 度

咪撚再迫害我國同垃垃

下半開放題

兩個岩岩好翻，一個預備組，唔算

1:1

有華度斯=full team
冇華度斯=輪換

伊高沙托尼goal

1:2

元朗又goal

艾華度接應艾華頓傳中射入

屌你三球都係大埔入嘅

下 ?

ICAC

又og?

icac

我都唔知盧卡斯做乜鳩

南華孖寶一人一球own goal

烏龍埔

喂屌助攻烏龍有冇得計助攻架
俾兩嘢嚟都好呀

到時又會話後備得返d幼幼 好似係

到頭來 元朗都係入唔到波

梁冠聰 (OG) 40
翟廷峯 (OG) 62

出溫俊，逼害年青球員
出年青球員，逼害溫俊

梁大佬開齋？

icac watching
ita also

出後生仔，出後生都唔出av ky
出av緯，ky又坐後備
出ky盧，av又冇得出

不能共存嗎

老廉都幾忙吓

唔岩用咪唔出 做咩一定要用

100%賽果 睇來幹什麼

老實講我覺得情況應該掉轉
ky應該上多d
av反而係現代足球冇左位置

安基斯一換入即入波

大埔開始鳩踢

2-2 la

條撚屌叫佢傑志坐後備都咁開心
叫佢飛馬打正選就hea踢

叔叔一拳ko伊高

神燈

元朗d防守 算吧啦

長追傑仔上盤應該可以上車

又真係

傑炒唔多過8粒以上唔合格

支那唔係一直都想攞黎攪咩??

FIFA 想改做4年1屆

原來本田圭右去左帕丘卡

咪攪咁多野啦，仲想拉埋其他洲際球會落水

翻生添
13場入6球

係米蘭個3季半真係浪費人生

我的志願無得話浪費

唔係日本贊助商佢都去唔到ac

你估佢去果陣米蘭重係卡卡果陣隊米蘭咩
得個殼無料到

覺爺回歸

上個禮拜精液盃都有

29 謝德謙 [C] [GK]
2 沈國輝
3 史必
4 劉學銘
5 加拉度
6 列文
11 蘇沙
14 夏志明
18 車潤秋
23 陳文輝
25 基奧

17 李溢晉 [GK]
7 梁子駿
12 許宏鋒
13 林浩鈞
20 比圖
22 陳靜謙
26 陳凱柏

基奧，hea輝正選

馬高斯不入大名單
比圖回歸

馬高斯儲夠五張黃牌

係香港 覺爺已經算係好野

今周4張都開大

尾場0:0閪波完

呢場係咪2邊互踢個波比人到完場

俾啲支持基奧ok?

今季未出現過窿對窿

feel到佢今日入波

🍉🌊

冇Live post？

理文首打氣歌係咁唱t-back t-back有咩特別意思

n蕉

今場要破處了

100萬題目
基奧勁定禾達勁

Tibet

阿古沙搞掂佢兩個

殊...........

點解仲播緊柔道既
係咪有其他link

肥彭啲把握力🚬

自膠

1:0

你打咪打 幫我加埋密做咩

第二最愛？

【東網製作】 中銀人壽香港超級聯賽 理文 迎戰 冠忠南區
#理文加油！！

郭富城既弱?

1-1

肥彭

[終極西波] [有直播] 港超聯 10/12 - 17:30 - 理文 vs 南區

亞特蘭大搞到元朗跌咗兩分

睇完傑仔未返到去就兩球

3球了

神力燈

肥彭準備hat trick

乜撚野事

南區廢撚到

法力無燈

墓臭踢中堅啦

大家撐理文好嗎？

垃圾夏志明

塊草

炒Ricky未

勁過貝軒奴

true

燈唔到

好痛心

今年南區廢左咁多

今仗擔任隊長並為傑志先開紀錄的盧均宜，本季聯賽已射入2球，巧合的是，連同9月10日7比0狂炒夢想FC之役，均宜兩場有入球的事賽，傑志均重創對手。他於賽後表示，雖然今季較少上陣，但對於自己能夠保持狀態及取得入球感到高興，並有信心自己在球隊下半季要同時應付亞冠盃的時候，能夠再協助球隊爭取佳績。

和富大埔主教練李志堅表示：「今仗兩度落後只因後防大意，幸好球隊能踢逆境波，憑兩個入球追和，雖然聯賽又失分，但希望球員繼續成長，其中陳曉鋒取得入球，對球隊是好事。」

傑志教練朱志光賽後表示，球隊早開紀錄，且拉開優勢令球隊有空間在賽事其餘時間安排較少上陣球員落場，以提升他們的狀態準備下半季兩邊戰事。他透露，傑志本月底始定亞冠盃外援，另列斯奧等入籍兵能否以本地球員身份應戰亦待亞洲足協確認。

流浪守衛楊賜麟賽後表示，對手強，早失波且犯錯是大敗主因，但球隊換教練後在場上的紀律及反擊都有改善，對護級仍然樂觀。

大埔主教練李志堅賽後表示：「今仗想去製造機會，被對方多次打反擊。坦白說對手亦少有入球機會，都是自己大意失誤。」他又指，兩度落後下仍能追平，顯出球隊的爭勝心。

元朗主帥曾昭達就指：「賽和是有點不值，今仗是有機會勝出的。雙方都打成均勢，我們機會似乎較多，但欠把握力。2:2對我們來說亦不算一個壞的結果。」元朗目前有雲迪奴域、陳衍光和葉子俊受傷，達sir盼傷兵陸續復出後，加幫助球隊爭取佳績。

AV堅又失分

原來狄恩放假已被定性換教練

直頭係
球棍

艾里奧快d好返

屌 quote錯

林志堅名過其實，又玻璃腳
同當年德甲果陣相距甚遠
依家連當年嘅五成都未必有

唔知 12號果個FA Youth Cup tsun dai有無得上陣，無嘅今個月就無了

可能聖誕快車賽程太密，有得後備玩下呢

都有磯

有冇人統計下今場南區斬左幾多下
Ricky=莫椰子

ricky水平已見底，戰術太保守
第一季南區贏過東南傑
上季差左
今季直程唔掂，睇下下個月會唔會簽人改善下

差左 上季聯賽第三

下半季好，上半季用基奧禾達mama地

睇穿晒啦 之前打防反 下下靠蘇沙去爆
而家用唔著呢招 就得返鳩斬 下下斬好易防

內田san咁撚勁唔續約，簽個玻璃人加洛斯、大牛龜馬天尼斯
基奧今日上半場打得好被換走
下半場夏志明打正箭，結果後場斬上去反擊，高波無一下頂到
點解一隊進攻套路得鳩斬、手榴彈、死球嘅球隊會向柱躉中鋒說不

Ricky 打五人防線泊大巴功力應該係港超頂級

南區逼害流浪

理文門將陸平中在上仗球隊被標準流浪逼和後表現激動，今日勝球隊取勝後同樣激動，他表示：「五連敗後，上仗賽和，今仗更勝出，是一個很大的鼓舞，因為這令教練團和球員的信心都大增。今場勝仗不只是球員的努力，還有教練的努力。」今仗理文5分鐘就先失一球，但最終連入三球反勝，陸平中指：「其賽五分鐘失波，已經習慣了，很多時我們都早段就失波，最終未能追回。不過，今次我們由更衣室步出球場的一刻，都是很清晰的想去贏波，所以就算落後一球，大家的心態仍很强，心中仍有團火。」陸平中亦指，今仗總對是爭回一口氣：「低潮是每隊都會經歷的，强如東方或現在的南區也是，但這不是絕路，當你不相信自己、不相信教練團和隊友時，球隊不會能反彈，而今仗我們信自己、信隊友，要為教練爭一口氣。」

南區教練鄭兆聰賽後就指：「賽前提醒球員，理文是一支有能力及速度的球隊，球隊先入波，但理文把握我們防守一些失誤而連入三球，而球隊防守在防守上是未算理想，隨著傷兵相繼復出，希望下場銀牌準決賽對東方龍獅有更好發揮。」

港隊一樣有份

根本佢就真係打翼衛料

子彈同港威速度快，但意識同把握力無改善

聯賽已經明朗化
傑志 飛馬 兩頭馬車
第三至第九 分數十分貼近
流浪 斯人獨憔悴

【港超聯賽】「餓波」已久上陣即入波 傑志隊長盧均宜：靜下來去看自己的另一面
2017年12月10日 5:13 pm

對上1次在港超比賽上陣已經是1個月前、擔任正選更是相隔近2個月的事，「餓波」，是傑志隊長盧均宜周日(12月10日)在港超聯賽為球隊作客母會標準流浪前的感覺。開賽9分鐘即建功為傑志這場6：0的大勝拉開序幕，是證明自己可以達到狀態去勝任場上位置，也是與隊友在位置競爭上寸步不讓的訊號，在等待機會的日子，他靜心思考不足之處，也相信明年球隊出戰亞洲聯賽冠軍盃之時，其經驗及領導能力，將是爭取上陣機會的優勢。

「好餓。」盧均宜賽後如此形容自己的感覺，說的是久未擔任正選而「餓波」，因此在場上表現「搶韁」，既為球隊開紀錄，也搏得12碼讓隊友建功，更差點兒「梅開二度」，他說：「想證明自己可以達到勝任正選的狀態，每個機會我都要好珍惜。年紀大了、出場機會少了，所以想爭取更多，盡量嘗試做到最好。」

坐在板凳上等待機會，盧均宜反而靜下來重新審視自己：「多年來自己都擔當正選，反而不了解自身缺點，靜下來更能檢討如何做得更好，去看看自己另外一面。」他說的是鬥心，也就是「不論能否上陣，都要抱不想輸給其他人的心態」。

在傑志轉為「3中堅」陣式後，盧均宜將要與隊友爭右中場或右翼鋒的位置，這其實是他出道初期擅長的位置，如今在傑志不乏好手，他認為在亞洲球會比賽時其優勢在於活動範圍及經驗，尤其是後者：「在關鍵時刻帶動球隊，畢竟球員在場上未必可以聽到教練的指示，而我就能憑經驗帶動隊友、傳達訊息，從而幫助球隊。」

烏雞個Ali Adnan係唔係亞洲最佳左閘？

港超聯傑志6:0 標準流浪 大埔2:2元朗

有線電視新聞片

13:
【阿雷馬同飛馬踢友賽？】

阿雷馬國際關係經理Fuad Ardiansyah：「我和飛馬的代表們進行了會面，討論了與他們之間合作的可能性。」

Tvb 新聞片

港超：流浪 0-6 傑志

港超聯，大埔逼和元朗2-2，榜首傑志就作客大勝流浪。

先看兩個驚險鏡頭，流浪的徐宏傑解圍令黃子揚「食波餅」再反彈中楣。接著辛祖一熨，又擦柱出底線。

流浪經歷一輪擔驚受怕，9分鐘開始要正式面對大敗的來臨。華杜斯斬過去盧均宜，他胸口控落大位，順勢射入，開心到飛起。上陣機會不多，更是今場唯一入球的華人球員。

20分鐘，華杜斯再放落空位，接應的林恩許被夾擊之下，勉強出腳被擋到。艾力士後上抽入，傑志拉開2-0。

榜首對榜尾，平均15分鐘入到一球。盧均宜博到12碼，辛祖操刀射入，41分鐘，3-0。

傑志下半場陸續換人，包括中柱的保連奴，造就華杜斯也取得入球，68分鐘，進一步擴大差距。

10月銀牌相遇，傑志大勝5-0，這個比數在72分鐘再次出現。安基斯上陣1分鐘就建功。

另一後備林柱機到補時2分鐘奠定大勝6球。傑志在榜首領先飛馬3分。

又嚟
葡萄牙？

聽過佢個節目 成日追擊痴線佬

算啦 人地要講痴線佬先有人留意佢

支持古sir。

又老屈

廢中真係難服侍

希望流浪對畜力既補賽可以拎到分

幾時

鳩噏下都要俾d廢中狙擊

今屆好似係99年8月31號後出生先有得踢

原來如此

未公佈，好似

最弊個節目無人聽

手足們，聽日星期一了。

冇垃圾波睇

個科係public admin
同政政有啲唔同 少講politics

正式宣布 major > lukaku

yes

妹祖都隨時好過佢，講緊防守上

簡單啲黎講係一個sem讀晒整個dse課程
有econ底會輕鬆讀 我冇

盧卡古成個基奧咁

東亞盃精華
北泡咁屈 kim out緊了

盧卡古=基奧+辛祖

仲爭咁個識得助攻對手嘅喎
加埋安基斯好唔好？

南區列文踢緊養生波？
不唔追波，有時的回傳波又差點害死人，hea到....
同以前係傑志時完全兩個人

應該有人聽，你知啦睇香港波嗰班好多毒撚無所事事，連呢啲都撈埋。

萬隆隊個page已經有差唔多1000萬人like，雖然like可以刷出嚟，不過某程度都代表呢隊喺印尼係有唔少球迷。

講起萬隆唔可以唔提狄恩，佢執教萬隆時戰積平平，社交網經常被球迷轟炸，甚至喺街都畀球迷追罵。現時轉到香港教波，教流浪冇乜感受到球迷畀嘅壓力，因為隊波冇乜球迷，應該唔會一開Facebook見到3000個牛言，唔會行行吓街畀人叫落台，但係球隊成積唔好始終會構成壓力，所以壓力去到邊都走唔甩。

前幾年開始已跌watt

北泡好似勁左

羅曉聰早晨

exam

垃垃比壓力佢，要護級wo

標準流浪上周六在港超聯榜尾戰迫和理文，球隊今日復操，主教練狄恩卻不見影蹤，而流浪總監李輝立表示，狄恩要求休假兩星期，球隊將由助教卓卓擔任署理教練。

本地老牌球會標準流浪上場港超聯賽和理文後，目前六戰得四分包尾，而流浪指今季從南華轉到流浪執教的狄恩未夠半季便要求休假，今日已未有帶隊，教練工作暫由助教卓卓及張偉康接手。今日如常到九龍灣公園球場 督操的流浪總監李輝立解釋，狄恩可能因為壓力大，上場對理文後要求放假兩星期，暫由助教卓卓任處理教練。

元朗目前有雲迪奴域、陳衍光和葉子俊受傷，達sir盼傷兵陸續復出後，加幫助球隊爭取佳績。

放2星期假？
無薪假？

與許多韓國球員一樣，李在成也視朴智星為偶像，並希望跟隨其腳步進軍歐洲聯賽，而正踏入當打之年的他，早已吸引各支歐洲球隊青睞，包括車路士、愛華頓、屈福特、熱刺、李斯特城、漢堡、雲達不來梅等，都曾傳出對這位天才球員極感興趣，而他在2014年獲得的亞運金牌，亦令他毋須服兵役，全北現代汽車方面更稱，只要李在成想，就隨時會讓他離隊，但他明言，一切留待世界盃之後再談：「若太早出國，適應可能會很困難；現在也暫時不考慮，畢竟我必需在球會有穩定上陣時間，才能參加世界盃，若加盟了歐洲球會，上陣時間或會受影響。但世界盃之後，大概就是外流的好機會。」這也意味着，明年的亞冠盃，肯定繼續看到這位天才球員的身影，更大機會隨隊來港作客傑志，在香港大球場獻技，絕對值得期待。

【日本直擊・東亞錦標賽】韓職MVP李在成－－傑志亞冠最強敵人

咩節目，完全唔知

不過好奇怪，CE econ我都識，上到AL讀 as econ啲解釋就完全唔同曬咁

我霖好正

這代表老屍將要defer嗎？

咁到時腦屍畢業先定東方重奪聯賽冠軍先?

我估bigmac畢到業先

應該係

東方自降甲組先

水深火熱之中, 個主教仲可以走左去

流浪作風係咁上下啦

似炒左架啦

又趁我做緊野係到討論我

傷！傷！傷！傷！傷！

傳狄恩有印尼球隊offer
條球棍

bigmac bb

我係youtube揾唔到一年內歐冲任何比賽片，只有d訪問片
代表咩？

例如
[url]

訪問片有十幾條，淨介紹佢間餐廳都大把

畜力會唔會借9沖？佢地絕對俾得起佢份人工

學禾果咁
放假期間去見工

又好似合理

法圖斯今季中超3個入球片

[url]

[url]

[url]

毫無責任感，教得差，揾埋d水貨外援

走喇條仆街
教波冇章法由得班兵自己踢
主力嗰態一沉隊波就食哂屎

法圖斯今季正選上陣23次，共上陣1975分鐘
入3球

上季南華已經講 rambo>狄恩

卓卓仲垃圾，將啲人亂咁放位

rambo近幾年起碼提拔下年青球員
狄恩唔知做左咩

要落場出汗，又要俾港豬問候冚家，不了
狗屎運貴州入到亞冠，又有獎金買多幾架法拉利

佢下年仲入到30人註冊名單先算

而他在2014年獲得的亞運金牌，亦令他毋須服兵役

泡菜金投靠澳門通緝犯，佢個仔都唔洗攞亞運金牌，都毋須服兵役

人生贏家

貴州入到亞冠嘅機會唔大
況且廣州近香港，方便佢落返黎打理佢間餐廳

貴州一定好樂意借俾富力

要唔要補返銭比垃立搵人頂替佢個位？

球棍有廉恥就自己refund 半份糧喇

早排亞洲杯黎巴嫩來港，狄恩有無同主教練拉度洛域或教練團的人飲過茶？佢地好似係同鄉
多年戰亂巴爾幹半島人民族性好強，好關照兄弟，比得上西亞中亞的回教國家

具經驗及創造力的中場

去過歐洲
中晒

有，去左cafe聚舊

睇相好似係pacific coffee

在港任教練多年，狄恩自認已尋找到生存之道。當與老細有不同意見的時候便通過溝通去解決問題。

舊文
2010-02-15
由歐洲冠軍到沙田教練──狄恩的故事

屌你黎巴嫩個jacket 個logo幾似pacific

扮啦，根本係Pacific coffee啲南亞員工黎。
出黎嗲兩句又被老屈。

人地大把窿路啦，仲要狄恩咁主動搵佢地，
可能對佢來講香港只係一個玩業餘老世足球(垃立、涼狗志....)，旅遊享受人生，休養生息地方
呢的四海為家既人，緖夠能源後出去再戰江湖

仲未完全進化

半場垃垃要落去指導下卓卓

立立教可能好過卓卓

因為以前卓卓都係比人亂放位

立立半場拎疊銀紙入更衣室
已經好過狄思卓卓講一萬句

琴日

黃子揚
楊賜麟 徐宏傑 基頓 芝利卡士 張君
廖培楓 卡拉鍚
卓耀國
禾達 劉卓軒

禾達真係呃飯食。上季係南區同今季跟垃垃都好似無入波

南區入咗球

黃子揚
村長都勁過佢啦

外國國家隊好少黑人做教練(古烈治、列卡特....但做唔長), 就算非洲國家隊都多搵白人做教練
感覺上佢地天富強項著重個人表現，身體優勝過其他人種
如耐力、爆炸力、彈跳力、柔韌度....
唔係領導同組織一大堆人方面

半季一球真係辛苦唒！
Btw 又話因不適應香港足球環境與球會達成協議提早解約離隊

禾達做第一點計點都好過gaston, 禾達積極好多, gaston就成日等波到, 不過策應就gaston好d, 間唔使俾d致命直線, 不過兩個埋門都差

呢幾場見到墓臭真係進步左

我睇到既係咁喎

黃子揚
楊賜麟 徐宏傑 基頓 芝利卡士 張君
廖培楓 卡拉鍚
卓耀國 劉卓軒
禾達

30分鐘卓卓將芝士同賜B調左位

半埸將芝士換埋

對港會7:0 禾達基奧各入一球

有球門前食生菜咁食
係禾達先射得到上天

琴日卓7射門，禾達做左中堅賓

禾達人工極平，夠高，佢算積極，垃垃計過條數
gaston人工貴d但又無咩用, 除12碼無入球

聯賽對港會一球
銀牌對港會一球
合共兩球

銀牌有 小西灣贏2:0果場？

基奧表現有明顯改善吸引到倘有個亞援空餘名額的印尼超勁旅馬卡薩於2017年1月作出羅致，但最終因基奧與南區倘有合約而告吹。

印尼對香港球員最有興趣
年年都傳有意揾香港球員，過除學A無人去

基奧對東方轉身射上天
黑雙煞唔係浪得虛名

禾達南區人工好似得萬幾

銀牌5比1，青衣踢
小西灣嗰場係精液盃

垃隊先啱

港隊省港杯名單幾時公佈？

貴過15k都唔要啦

點解就黎省港杯
廢kim同廖俊輝唔洗入場考察下球員

尋日睇理文之前買包食撞到廖蛇
應該係入場掛

基本上金狗已經清緊假

【亞冠外】東方落實亞援人選 外援要五選三
建立時間 (HKT): 1211 16:29

東方龍獅上周六在港超聯作客擊敗富力後，球隊今晨復操為周六菁英盃分組賽對理文做準備，而總監梁守志表示，球隊已著手為亞冠外對越南清化做準備，除落實主場是旺角場外，亞援人選為曹泰根，至於三名外援則從現有五外援中挑選三援出戰。

經過差勁的開季後，東方近期的聯賽錄得三連勝，排名已跳升聯賽榜上半版的第五位，而教練司徒文俊表示，經過上周六對富力後，徐德帥與洛迪古斯有微傷，惟傷勢不算嚴重應無礙往後的賽事。
今晨如常到場督操的總監梁守志表示，球隊將在月底決定出戰亞冠盃外援人選，其中南韓中堅曹泰根隊內唯一亞援，將是出戰亞冠盃的亞援人選，至於外援則要進一步研究。他說：「隊內有五外援，到底亞冠盃派出那三位外援應戰會由教練團決定，而明年1月23日主場對清化則已落實以旺角場為主場。」東方隊中五名外援別為洛迪古斯、古高、勞高、沙巴及迪高。
東方今屆亞冠盃要透過外圍賽爭取晉級，如次圈外圍賽能夠擊敗清化，將晉級附加賽，在明年1月30日作客挑戰韓職的水原藍翼，假如能夠取得出線席位在躋身H組，同組有FC悉尼、鹿島鹿角及上海申花。
雖然東方在菁英盃分組賽連輸兩場，出線機會相當渺茫，但球隊未有因而放鬆，小將茹子楠是留港操練，另外，早前受傷的日本中場北村祝已康復，有機會在對理文的分組上陣。

東方收皮啦，屍徒食左夾棍呀？

根叔
根本無諗過贏

有牙jo實掂呀

上年都係差唔多啦，根本冇心。

根叔呢啲質素仲有得踢 所謂班霸球隊當中 係得東方先會出現
如果係傑志 神早雞左啦
唔好話傑志 俾著垃垃都會一早雞左

衰過高敬峻，用根叔一定創東亞區第二圈外圍賽歷史俾作客隊出線

笑死，rubbish亞援

意料之內

咁佢好過摩域治嘅

隨時對清化當菁英杯咁出人

垃隊揾亞援片野寬理高質
連自薦果個池慶訓好似都好過根叔

以為揾返米曹tim

今年第二圈柔佛作客過到曼谷聯 不過係靠十二碼
係要查下有冇客隊試過90分鐘內KO主隊

仲有幾個都好

唔出奇

18/1 聯賽對傑志
23/1 對清化
27/1 銀牌決賽

用根叔咁不如買返聰頭
真正亞冠級數中堅

完全唔用點解唔雞 第二三週見到咁都好應該著手雞人啦下話？

幾十年教波經驗XXXXXXXXX

真係唔簽個好啲嘅亞援呀。。。。

其實足總編個咁既賽程俾東方, 係唔係唔expect東方晉級到下一圈?

18/1 對傑志其實幾好 傑志同清化實力應該差唔多 岩岩好比到東方練兵。

聰頭上場俾利馬 陳7 major輕鬆撚

Form is temporary, Class is permanent

老師，9527，黃巢> 整條東方後防！

省港盃keep住用三中堅？
學銘搭球霸同細佬？定用傑仔好？

傑仔啦 如果落後先換球霸出黎打交

一定入到銀牌決賽 ？

sad but true🤷

狗志

冬child

皇者清扯旗，小東仔不舉

上季jdt咪試過囉

上季東方亞冠註米曹，羅拔圖
仲算正常
今年

到時輸左驚腦屎中風

仲有咩人可以用

係時候cap返我同腦屍既賭局

陣間皇天擊殺你

吳中超，戰神孝，牛榮，

葉鴻輝
曾錦濤 李志豪 曹泰根 黃梓浩
白鶴 迪高
勞高 鞠盈智 麥基
洛迪古斯

佢到時得閒中風唔得閒皇天擊殺我

最已陣啦

只要咪撚再用帥哥打閘其實已經好好多

Bigmac: 那些質疑我的十四連勝戰略的新自由主義球迷(Glory Hunters)和小傑仔(small kidchild)們，返來囉，返來囉，我拋了個西瓜在海上，等你們歸來反東喔。事實再次證明十四連勝一旦啟動，便已經不可以阻擋。為了讓對手保持著對足球事業的希望，故意先輸一球，是大東方的慈悲。但是由於十四連勝是如同地心吸力(gravity)一樣的定律，故此下半場反勝亦一早在我預料之中。有章姓小傑仔以為我會擔心十四連勝會中斷，我屌你老母臭閪，你幾時見過地球沒有了地心吸力呢？所有事情一早已經在我計算之中，我從來沒有擔心過。正如我東同志會員9527~所講: 「天氣凍+ 100%贏既波，小人去廣州可以理解。」根本本身場比賽就是一百個巴仙必勝的比賽，建議廣競頻道下次直播都不用做，反正是富力輸定了的比賽，這個建議都是為了給你們挽回一些面子，因為我是亞洲足協(Asian Football Confederation) 的座上客。同樣，主流媒體是不會報導我真實的身份的，當上了一課便好。
按: 今日我興之所致，填了一首新詞，獻醜了: 「噢，噢噢噢，噢噢噢，我大東方降臨。噢，噢噢噢，噢噢噢，富力狗幫我含。」

打南區咋嘛

Mma點都唔夠南區打。

用支那超會唔會仲好過根叔

唔出佢咁註佢把撚呀Gary

支超一早回塘廢la，7,8年前佢就勁

回塘都勁過根叔啦下化

趙俊傑>>>曹泰根
大家同唔同意？

非常同意

做咩咁話自己

完全無論點可擊破，駁唔到。

咁我雞左根叔買返聰頭返黎坐後備唔好

我亞援揾個巴域斯既級數唔好？

註佢但又唔出佢，白白晒左個亞援位

有冇邊個本地後衛係同曹泰根差唔多？

哇
屌你老味條後防
4個炸彈 望就望李志豪正常發揮

未諗到，可能甲組有嘅

係咪東方連勝幾場，就覺得根叔冇問題

每20分鐘輪住爆

欖球員>>>big mac根

講到個賽程玩殘東方咁，還掂屍徒都講唔會太著重亞洲賽，專心贏銀牌好過啦

國王有省港盃踢

我國is ready

邊個決定決選？

where

記得腦屍之前話東方應該要reg洛9, 古高, 迪高同勞高踢亞冠 (but totally fail)
其實佢潛意識都唔想見到根叔條柒頭打亞冠

卓耀國入選港B

28個out 5個

羅港威OUT

咁一隊號稱班霸
一隊講明班費唔多嘛
你班霸主力同中下遊主力一樣知唔知醜

唔計借將，10隊港超得傑志富力冇人入選

垃隊有4個人入選
垃垃青訓之母

精液盃三中堅都踢到感冒童咁，67分鐘俾人換走晒扯下蝦咁
體能唔似負荷到全場
表現踢到半隱形咁

屌，好易之嘛，你答：
常睇波
常廢金
常契仔
常鳩斬
常鳩跑

一句講晒 謝家榮定陸平中
: 謝家榮
: 陸平中

肥鳩

屌你

是鳩也是肥

家榮岩岩先18 大把時間比佢進步同吸經啦

唔該佢同子彈一齊out

東方=for the bad of Hong Kong

比少少誠意睇下啦，上季簽中超當增援，今季繼續用曹泰根，點撐得落呀

今年省港杯踢得好可能可以上中超中甲

馬拉要20 cap先去到

冇佐敦？

冇

正常：out一個龍、謝朗、bb、劉浩霖、談樂軒
心諗：out一個龍、羅港威、夏志明、球霸、76勇

似fake, 馬拉係咁簽普通亞援

落場都少
無好正常

really?
不過泰超都無限
馬拉憑咩限住，限住d球隊點簽到勁亞援

理想 OUT 夏志明羅港威
現實 OUT 卓耀國黎洛賢

咁搞笑
宜家先留意到緬甸山聯同菲律賓1亞協盃同組，計埋亞冠盃外圍賽，姐係一年內起碼交手3次

四個龍都係港超正選
仲未計有廢子揚

左羅去a隊， b隊唔岩佢

14/1 聯賽 傑志對南區
18/1 聯賽 東方對傑志
27/1 銀牌決賽

為咗遷就東方打亞冠外
已經將東方對傑志場聯賽提前咗踢

左羅岩初選 決選唔岩佢

依個名單前鋒得6個，應該唔會out人掛

我估省港杯可以打343

exactly
牛丸上季都無咩用佢

左羅啱踢港澳埠際賽

此外省港杯比賽地點確認為香港大球場與廣東省人民體育場

地下浩多在agent幫助下去左歐洲踢波

富力心儀球員

如果東方入到銀牌決賽
我估司徒會用主力打銀牌決賽，出副選打清化

下？剛去歐洲咋wo

終於冇學西

邊度?

富力唔係話喺歐洲落緊班咩
又係中前場

傷咗呀

你無份

其實嗰兩句野講緊兩個人
畜力搵緊具經驗及創造力的本地中場
再另有心儀人選喺歐洲踢緊(中國人/外援)

唔知今次會有幾多人退出呢

首選竹昇仔

去左邊

英文叫Shan United
直譯咪叫山聯囉

隱形戰機食撚屎！

睇佢ig啲hashtag應該係東歐

B隊專員陸志豪

【加盟夢想!】

本會現誠徵市場主任一名。

如果你對足球有熱誠，懂得基本剪片和製圖，希望為本地足球出一分力，立即將個人履歷、聯絡方法及預期薪酬寄去：

admin@dreamssportsclub.com

職位：
市場主任

主要工作：
‧協助影片及圖像製作
‧協助籌辦及推行宣傳活動

要求：
‧熱愛足球，對本地波有一定認識
‧懂得Adobe Photoshop和PremierePro的基本操作
‧大專學歷或媒體相關文憑
‧肯學新嘢、創意十足
‧有玩不同社交媒體

備註：
歡迎應屆畢業生帶同作品集應徵。

有冇人想做枕頭仔同事

13哥:東盟外援要有30cap就真
亞援不需要有20 cap,

d馬超馬甲球隊最近簽d亞援有d都無 cap帽

袁振昇可踢中鋒
子彈以前踢中鋒得，依家好唔掂

之前佢傷好耐，可外流好事

抽哂人啲精英

好多馬超隊簽咗亞援了

有些妄想沒可能
有些理想只博到悲憫

今年省港杯踢得好可能可以上中超中甲
一向好多球會睇辦架

可以開放比香港同我島球員上去好事，無得上中超中甲我島直情無機會做職業球員，只能半職踢

盼突破「沙漠」之名 台灣足球再聘外籍教練

外籍教練的領軍下，台灣是否有機會擺脫「足球沙漠」之名？近期靠著英國教頭懷特（
Gary White）接掌兵符後，率領中華男足踢出主場5連勝，掀起一波「足球熱」。緊接著
亞洲足球聯盟五人制足球錦標賽也將在明年初登場，中華足協特地邀請巴西籍名教練阿迪
爾（Adil Amarante）擔任總教練，期盼五人制足球也能踢出好成績。

▲中華男子足球隊總教練Gary White帶著兒子一起參加頒獎。（圖／記者蔡宜瑾攝影）

在英國教頭懷特的帶領下，中華男足國際排名躍升至135名，創下台灣足球的歷史新頁。
接掌五人制足球隊的巴西教頭阿迪爾今（11）日在記者會中坦言，球隊接續能踢出怎麼樣
的成績很難說，但他會竭盡全力帶起球隊，更期盼能掀起五人制足球在台灣的風氣。

「儘管會遇到強勁的對手，我們會帶著必勝的決心迎戰。」阿迪爾表示讓球員有信心是最
重要的，他也點出因為距離比賽僅剩2個月，時間的緊迫也將是面臨到最大的挑戰。

曾在葡萄牙本菲卡俱樂部、日本名古屋海洋、中國深圳南嶺鐵狼等隊伍執教過的阿迪爾經
歷豐富，他也表示能讓選手維持競爭力的關鍵就是要有足夠的比賽。「台灣有好的球員，
但因為沒有聯盟和職業隊，會讓選手缺少比賽經驗。」

佢返鄉下打D地區聯賽都唔係成日有得出

司馬自信無再踢波？無消息

唔識PremierePro

地區聯賽

JFA 東海1部地域league
佢隊波今季仲要係墊底，下季降落2部

屌
搞錯

今季已經係2部
下季落三重縣縣league

下季隨時又唔玩

唔會啦 人地有長遠plan 用屯門做主場基地等等

黎同光幾有心，起宿球場舍理念幾好
之前唔玩可能係狗志問題

真係做到再講啦，請幾個外援都冇誠意，仲講咩自家訓練場

佢 D 外援唔失禮

true
踢落唔差
新球會搵外援我相信有d難度既

cv唔靚啫
祖亞昆嚟之前踢泰國低級聯賽嚟到香港踢得不知幾好 其他幾個我見喺key role都做到嘢 新球會班到新外援冇大伏我覺得好好嘅喇

希望真係繼續搞 彈多幾個fatgor 龍仔

外援cv靚都無用，大把辦你睇啦。而家咁仲好啦

中下游啲分咁貼
如果流浪再可以拎返多啲分
季尾可能有港超大審判日

靠禾達
拎條撚毛咩

流浪班外援太弱

傑志打造最有營球員

「要抓住男人的心，要先抓住男人的胃」，在傑志肩負起這個重任的，正是西班牙籍體能教練兼營養師卡薩路華（Joan），由定期收集球員脂肪比例、利用數據分析，為球員提供各種食品補充體力，Joan透過科學化計劃，打造最有「營」球員，讓我們看看港超班霸是怎樣煉成的！圖/文：袁志浩

擁有歐洲足協Ａ級教練牌照的Joan為了向球員提供全面性的飲食意見，他與教練團每約兩個月便會收集球員重量及脂肪比例，觀察球員身體上的變化，不過他指出每次增重並不一定帶來負面影響，一切視乎球員所需。

調節脂肪比例因人而異
Joan說：「最頂尖的運動員大多擁有8至9%的脂肪比例，絕大部分傑志球員都介乎7到10%之間，但要強調這是因人而異，如身體魁梧、常要衝鋒陷陣的外援盧卡斯，他必須擁有強壯身形以發揮最大效用，所以我們絕不可能要求他的脂肪比例只留在7%水平。」他又稱若發現數據有不尋常的起跌，教練團會進一步研究是否肌肉或脂肪的變化，亦會與球員討論飲食習慣有否改變，不過就笑言現時球隊未曾出現類似情況。

賽後更衣室要即時補充
你的食物如何，你的身體也必如何，進食含碳水化合物及蛋白質的食物，對球員當然最合適，不過原來何時食，亦是一門學問，因此Joan會為球員提供建議及貼士：「比賽前一日當然要吃晚餐，比賽日吃多少就視乎比賽時間而定，不過最重要是賽後30分鐘，球員需要立即補充能量，令肌肉更快復原。因此我們賽後會在更衣室為球員提供大量食物，生果、果汁、堅果、餅乾、能量棒及三文治等，尤其堅果可提供足夠的蛋白質，加上它是天然食品，比起『華麗』的能量棒，它能讓身體更健康。」他亦透露在泳池進行恢復運動最有效，血液流通把更多養分帶到身體各部位，確保球員的肌肉不會因高壓訓練而增加痛楚。
雖然現職營養師，但在足球強國西班牙長大的Joan如大部分「小狂牛」一樣，對足球充滿熱情，夢想當職業球員，幸好即使現時角色有變，仍總算是為足球出力，看到球員在場上交出弗爆表現，成為他滿足感的來源：「在職業球會內工作就如將興趣變成職業，這裏每日都有新挑戰，我喜歡推動自己進步，如上網閱讀更多有關知識、與專業人士交流，學以致用。當看到球員在場上踢出水準，尤其是在下半場仍有充足體能，就是這份工作最重要，及最令我滿足的地方。」

「藍鳥」餐單大揭秘
普通人或有「有營養食物 = 唔好味」的觀念，Joan不懂下廚，仍相信每樣食物的煮法有很多種，總有一種符合口味，不過「藍鳥」傑志有來自巴西、匈牙利、澳洲、南韓等地的球員，要「一道菜走天涯」似乎有難度，因此Joan透露只會為球員的日常飲食提出材料上的建議，如何炮製就交由球員自由發揮：「意粉及飯可以補充體力，雞胸就提供蛋白質，豬肉等紅肉要適可而止，魚類如吞拿魚等亦不錯。」甚麼才是營養餐單？即刻為大家送上傑志季前訓練餐單參考一下！

傑志季前訓練
營養餐單
頭盤：雜菜沙律
主菜（4選1）：
豉油皇雞胸
燒原條西冷（切件）
日式麵豉醬燒三文魚扒
蒸龍脷柳
生果拼盤

最後一輪 流浪篤定降班 冇得審判日

流浪係唔會降班

《體貼‧香港》港超聯 香港飛馬VS夢想FC

柒哥+major有加乘
兩球助攻
另外仲有一球後場斬到腳，射埋但俾家榮撲走

垃立已經構思緊下季用另一會籍繼續頼死係頂級聯賽唔走

到時將「南華」改做「垃隊」就fit 囇

加油啊四圍訓

踢鳩大陸仔落去啦

華人除左國同傑有邊個勁？

大陸仔下半季應該好d
始終人腳唔差

<成報>

決戰亞冠外 東方龍獅定外援難取捨

東方龍獅即將在下月的亞冠盃外圍賽迎戰越南清化，但除了韓援曹泰根是亞援之選外，該隊仍未落實以哪三人作亞冠盃外援，至於增援方面，總監梁守志表示要由球隊決定，但也有一定困難。

低潮過後的東方龍獅，近期已在聯賽取得三連勝，聯賽排名亦已升上上游，而半季聯賽暫且結束，東方可以計劃下月的兩場亞冠外，他們會先在下月23日的次圈外圍賽在旺角大球場先鬥越南清化，如能戰勝，則會在下月30日作客韓職的水原藍翼，如能取得出線席位，便會列入H組作戰，同組隊伍包括了FC悉尼、鹿島鹿角及上海申花。

增援要先放棄 未有打算
東方陣內有韓援曹泰根，以及迪高、洛迪古斯、勞高、古高及沙巴，但他們之中只有三人能成為亞冠外的援將，而球隊目前尚未能決定哪三人，至於增援方面，梁守志表示要交由球隊決定，但有一定難度，因為要先放棄一些球員，但目前他們未有放棄任何球員的打算。

雖然徐德帥與洛迪古斯在上周作客富力的聯賽受了傷，但傷勢不嚴重，或可趕及本周的菁英盃上陣，而東方雖然在菁英盃輸了兩仗，但他們仍會努力作戰，茹子楠及北村祝俱有機會在本周對理文的比賽披甲。

華人一般水平
垃垃話會簽新外援，護級形勢好差

理文8賽8分
元朗8賽7分
標準流浪 7賽4分

垃隊

bb唔差嘅

放棄根叔咪得囉

會有咩難度
人地傑志金東進同華杜斯都係季中先嚟
有心搵點會搵唔到

司徒out

專心本土賽事又邊會再科水增援呢
上年直入分組賽都冇增援
何況今年只應付2場波

司徒同rambo水平無分別

更正:應該係1-2場

所以佢做真小人好過
縮皮咪縮皮，無人會怪你
講話專心本地賽事真係無人會屌

true
可能輸比清化

可能rambo仲好少少

我驚連撣聯都屌打東方

呢樣真

咁先顯得出狗志有人情味唔會亂咁雞人

飛馬五子涉收六萬打假波 李威廉認罪

香港飛馬五名前球員捲入打假波事件，涉嫌行賄及收賄共六萬元，及串謀詐騙以操控或企圖操控由足總舉辦的預備組聯賽中3場比賽賽果，分別被控共七項串謀詐騙，向代理人提供利益及收受利益等罪。案件今在區域法院提訊，除第三被告前足球先生李威廉外，其餘四名被告均不承認控罪，案件將於本年12月15日進行預審，並將於明年1月11日開審，預審期10天，屆時控方將傳召10名證人及呈上首被告及第五被告的警誡供詞。

五被告包括36歲前足球先生李威廉、30歲郭建邦、24歲陳柏衡、31歲鄭禮騫及24歲李家豪。

12月15日又上庭

監獄內過聖誕

如果傑志唔用金東進/金奉珍, 不如借去東方踢1 場 #forthegoodofhongkong

金東進真係不了，唔好得過根叔幾多

之前fanpiece 有篇文係話東方可以借金東進，不過狗志講到咁，都係算啦

唉

唔借金東進
咁借查維斯或者列文都好過根叔

9CHIOUT > Szetoout?

劉卓軒護球能力幾好

流浪仲要對賽成績輸過俾元朗

歐冲問題唔係外流失敗，羅素，442都試過外流失敗之後再努力提升自己
歐冲最大問題靠擦鞋，出賣朋友(eg傻邦)上位
無料扮有料厄飯食，fb,ig瘋狂吹奏自己
諗起句說話「人無恥則無敵」

護級勢危

但足總註冊條例，容唔容許將個球員註冊係轉會窗期內轉兩次？

傑志一＞東方（轉會窗期內）一＞傑志（轉會窗期內）
假設東方亞冠外比賽係轉會窗內完成

火雞上季咪南區-(7月)->標天-(10月)->大埔-(1月)->標天

李威廉既足球生涯可以話係傳奇...
拎黎拍戲都得

今日係東亞運男足 奪冠 八周年

山雞計劃

依家佢揹哂上身，假波案
其餘4人認罪

小禁區之王

球場領袖俾柒哥撚狗

賀歲盃學中華足協邀請賽咁搞，幫港隊世界排名擦返十零廿位，有成績咪可以R政府加funding
足總班友真係腦裝屎

呢個網有哂
不過我未有時間睇

咁撚肥

我島邀請賽本身揾馬拉，但firm完甩底先揾東帝紋
香港可以揾印尼，賓賓，我島等國友賽，但足總好似無咩計畫

我島邀請賽賓賓，東帝紋，寮國

有10萬減肥獎金都減唔到

農曆年勞工假，可以吸姐姐客

做咩又無端端講起佢

忍唔住

飛馬假波案av堅咩角色？

可能佢叫ww舉報都唔奇

反沖大將軍

歐冲 狄恩 列卡度 = 球棍
mk聰每個post都loop幾次架啦

我覺得唔會揾唔到新亞援，只係狗志覺得東方連贏幾場之後條後防好似冇太大問題，同埋大概夾左半季唔想新人黎到夾唔到，所以就索性唔搵。

我會覺得有時太有人情味都唔係好事，因為簽左根叔，而唔想半季就雞佢，咁對於球隊成績冇好處，無論係本地賽抑或係亞洲賽事。

好似oliver個個 post loop澳門通輯犯坩，

如果佢有香港passport，佢一定會比廢金召入港隊，用佢玩9斬一流

歐沖點出賣傻邦

你不如開個fb ac 打佢啲野，之後tag 佢啦

鳩冲打手，幫間餐廳曲線宣傳
每個留言收幾錢？

7+39
勁過7+艾華

果陣唔係半季就雞左韓載雄咩

見親呢個term就諗起6碼王鄭禮騫
禮拜五又要上court了

我覺得係鍾乃雄無心搞波，唔想揼額外水
上季打正賽都淨係簽吳偉超、收返王子就算

呢個我唔清楚
但如果因為人情味而唔雞根叔，狗志真係玩死隊波

根叔司徒簽，所以係佢決定

可能今季將啲budget 洗晒喺攻擊球員身上，又簽左根叔，解約嘅話又要賠錢，所以就冇錢簽新亞援

勝利牛丸——教練班的犧牲
勝利牛丸 2017-12-12 文字大小
筆者正協助C級教練班的導師工作，事實上自己經歷過大大小小的教練班，絕對明白教練要抽空上堂的困難。

大部份的教練都有全職的工作以及兼職的教練工作，還要抽時間及精神上堂、做功課、考試，少點堅持及熱情都難以全身投入。而且，還有場地的練習和考試需要教練自己做球員，對體能要求也很高，以往不少教練因而受傷及過勞。在這C級教練班，上星期更有教練不幸腳踝脫骱並見骨、韌帶斷裂，令班中上下都大為擔心。

做教練，的確要犧牲很多很多，猶記起幾年前自己受傷做手術，一年沒有踢波而專心教波，拄著兩枝柺杖仍會走出球場，卻因而會放慢腳步，仔細觀察，學習到更多。凡事總有得有失，希望同學可以早日康復，亦相信各位教練的犧牲絕對值得，不久將來必有得著。

陳婉婷

我琴晚報左啦
枕頭仔

都唔知仲有無錢

上季都係人情味 ，先唔增兵打亞冠，話要比返機會比前季爭取亞冠返嚟嘅球員

古巨基on99

JoeL

馮檢基表示，自己全職做民協及議會工作，雖然無專業文憑，但政治不會比其他人差，「大家不要歧視專業，政治都需要專業」。至於被指「無突破」，他以足球賽為例，認為要看「打什麼位置」，如「中場」工作是「做組織做輸送」，明言「入球靠前鋒，贏波靠中場」。

問到他是否仍然做到「中場」位置，馮檢基說要看民協這30年工作，又形容「整場波不同人有不同角色」，重要是「不要被人入波」，「你入別人一球，輸回兩球便更大鑊」。

大家覺得基哥似邊位港超中場？

你打算身兼兩職？又踢波又做埋職員？

廢起上黎既麥保美
有破壞冇建設

蘋果
【本報訊】東方龍獅上周六在港超聯作客擊敗富力後，大軍昨晨復操為周六菁英盃分組賽對理文做準備，而總監梁守志表示，球隊已着手為亞冠外對越南清化做準備，除落實主場為旺角場外，亞援人選將是曹泰根，並會從現有五外援中挑選三將出戰。
經過差勁的開季後，東方近期的聯賽錄得三連勝，排名已跳升聯賽榜上半版的第五位，而如常到場督操的總監梁守志表示，球隊將在月底決定出戰亞冠盃外援人選，其中南韓中堅曹泰根將是出戰亞冠外的亞援人選，至於外援則要進一步研究。他說：「隊內有五名外援，到底亞冠盃派出那三位外援應戰會由教練團研決定，而明年1月23日主場對清化則已落實以旺角場為主場。」東方隊中五名外援別為洛迪古斯、古高、勞高、沙巴及迪高。
東方今屆亞冠盃要透過外圍賽爭晉級，如外圍賽能擊敗清化，將晉級附加賽，明年1月30日作客韓職水原藍翼，假設能晉級會編在H組。
記者：曾雁平

諗起之前有人話安基斯係波壇馮檢基

如果佢無報大數既話可以踢到幾多歲？

安基斯下年有機會以40歲之齡踢亞冠 會唔會破紀錄？

i love law hiu chung bb

司徒簽泰根有無試腳？
米曹有架，踢完港會7人賽先簽

司徒應該睇完片，見人哋勁過佢就簽

其實兩個唔同位，一個就歐洲回流，一個睇辦戰出哂醜，好難話出賣

司徒啦
由球員當打期到而家，都係咁廢

果陣限期到，無時間叫佢哋試腳
所以俾cv厄左
相信以後就算簽港將都會要求試腳

邊場睇辦戰

中伏了

進攻黑洞

去中下游應該都仲踢到2、3年

佢唔會想踢 只想繼續留傑志

安基斯在2015年在傳媒訪問時透露現年報稱37歲實情卻不是，他指那是因為手續上的問題令他的年齡大了足足9年表示自己現在才28歲不過他事後又否認報大數，安基斯又在另一訪問時表示當年獲經紀介紹到海外落班但年紀太輕未必可獲聘約所以護照的年紀是報大了

安基斯即係實際幾歲黎香港

佢而家實際幾多歲都未搞得清仲問幾多歲黎香港

北泡出力踢東亞杯對日韓副選都二連敗

北韓都無朴光龍、韓光宋

根本北韓就回哂塘, 係kim先帶到香港贏唔到

主場個場北韓佬都冇晒力 佢仲要換防守球員守到完場
臨尾仲要換基奧

南華對傑志
魯芬同許許許？處子戰
完場個陣我都同個 fd 講傻邦踢到咁，點北上呀

安基斯05年黎
正路當年27歲
如果報假係真事就18歲

真係搵鬼信

唔信，我估佢35歲以上

now, I mean
測下骨齡就知實際年齡？

東亞杯 now支那vs日本

悶到抽筋

根本強隊唔重視隻杯
好心加多幾隊二線隊入去啦，起碼認真踢

Bone age用來睇骨發育程度
27同37歳都係100％發育
如果而家先去check bone age應該無用

利申：9up

支那勁左好多

【#亞冠盃】 冇得直入

香港球會冇得直入2019年亞冠盃分組賽！亞洲足協正式公佈，馬來西亞晌系數榜超過香港，排晌東亞區第6位，獲得2019年亞冠盃一個分組賽，加一個外圍賽席位。大馬有29.566分，香港只有29.3分，以0.266分之差輸掉席位。即係話，應屆香港超級聯賽冠軍，只能夠得到一張亞冠盃外圍賽入場券。如果晌外圍賽失手，港超冠軍將會聯同足總盃冠軍，雙雙轉戰亞洲足協盃。

冇得打亞冠盃，對香港有幾大損失？一齊傾傾。

亞洲足協官方報道：

蝦蛋

#ACL2019 #冇得直入 #AFCCup2019 #亞洲足協盃 #又打番亞協盃

呢兩球都係家榮問題wor

eaff 全部落場
好似 aff 咁

Keymansoho old news

Facebook d足球pages講港足2009年東亞運冠軍
成班傻閪踩港撚衝出黎鳩噏

蝦蛋呢條垃圾冇報錯料已經好難得

于大寶做支點幾好

其實發生咩事 我都見到成個FB都係東亞運冠軍

集體打j

小林悠1-0

同13哥一樣儲咗成年先打

519
1117
1212
每年打三次

40多碼

支那成班都係流氓，成班圍住個日本球員，尤其係個8號

踢中場妹到佢咁就擺明係妹祖啦
應該話係仲妹過妹祖

假使亞冠原來不像你預期 然而迪高可一起 成就這東方的傳奇

王大雷

又中風

Bigmac口味開始似我

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
14分鐘 ·

【12.12.2009】- 東亞運動會男子足球金牌

8年前今日，我們一起見證分享過香港隊史上最光輝的晚上。

這些年來，可能你曾經為香港隊振臂歡呼、熱切期望、或者傷心失落過。

香港隊未必是最好的球隊，但為香港人我地一定會繼續奮鬥！每個重要比賽時刻，都希望可以與你共同分享。

#第40屆省港盃詳情快將公布

我島東亞一哥

Bigmac新作

假使亞冠原來不像你預期 然而迪高可一起 成就這東方的傳奇

[url]
[/url]
LIHKG @ Android

東亞區外圍賽第一圈一哥

北泡vs南泡

有冇手足入去擺低球棍開嗰間餐廳個名
之前好似有手足話中過伏

今日抽完
我島主辦
5人足球

今季無左自己母會
港會係港超子彈零入波

馬里科:「我們會簽入新援，1月份將有新外援中鋒加入球隊。此外，大家都知道我們需要有3名香港籍球員上場，如果伊達受傷了，我們需要補充一兩個有創造力的香港球員。」

北韓對日本二隊都好多攻勢

蝗大雷

有創造力既香港球員 會係邊個

菊花智

Av 均宜下季會唔會離開傑志？
今季出場機會少
但因為有亞冠踢都值得留低

但2019-20香港無咗亞冠位
又已經滿足咗踢亞冠心願
佢兩個可以去其他隊尋找出場機會

以佢兩個實力
去其他會做正選無難度

afc換返11月版喇

去夢想教班細路

都係等朱蛇問完先啦

借兩老去夢想
收返三個年輕人返傑志

Afc可能心諗：自己上網睇啦屌

都吾知佢up乜九
死要面

返去咪又係坐多個踢

11月版係有邊個冇得計本地?
辛祖艾力士艾里奧係唔係肯定計本地?

呢3個實計本地啦，上年都已經計緊本地

係睇西班牙3子點計

Dani有無踢過亞協？

幫埋老師出文。

我最主要就係想指一東方輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反東的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊東方，是東方輸波的關鍵！如果不喜歡東方的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望東方輸波？東方這季的成績大幅下滑，都是因為那班反東的7頭日日在咀咒東方輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到東方打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的東方，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對東方的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！東方成績下滑最要主原因是反東人士不斷的干擾，如果他們的不停止反東行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令東方做番港超班霸！

上年係過冷河1年
今年之前亞洲波總話5年呀

依家呢份pdf提及「5年」既就只有28.2

當AFC國家球員想做人地亞援就要符合28.2(i)或(ii)
而入籍成功的話已經符合(i)
仲有一點28.2.2，中國籍球員想用中國/香港/澳門身份踢亞冠既條件 (符合其中一樣就得)
28.2.2.1 代表過該MA踢official competition (應該係亞盃外/世盃外等比賽而唔係友賽)
28.2.2.2 MD1一年前已有資格代表該MA

無論香港入籍兵洗咪守28.2.2
照字面睇
辛祖alex helio西班牙三子佢地全部都符合條件用香港球員身份踢亞冠

2012年亞協傑志係註西班牙三子

狄恩棄流浪帥印 投印尼超聯

標準流浪會長莫耀強昨午向記者證實：今屆執教標準流浪的南斯拉夫籍教練狄恩已離隊，並已在印尼落班。

狄恩今屆由自降甲組的南華轉投標準流浪，可惜執教9場超聯及菁英盃分組賽，只取得2勝1和6敗的成績。當中港超聯更是錄得7戰1勝1和5負得4分包尾。莫耀強坦言：「讓狄恩放假兩周，只是給他一個下台階。他似乎無心教青年球員！」

2012年，狄恩在印尼超級聯賽執教阿雷馬即帶領球會打進亞協盃8強，那年亦當選為年度「最佳教練」，喜逢執教生涯第二春。

狄恩教練生涯第一春要數12年前，於2005年至06年執教傑志首季即奪得銀牌、聯賽盃「雙料冠軍」，同時膺選該屆「最佳教練」。

2008年與克羅地亞籍教練高能以雙教練形式執教香港代表隊。翌年執教天水圍飛馬4個月遭「炒魷魚」，其後掛帥沙田、大中、屯門不是降班就是因家事離隊。去年上山教南華成績平平，他未有隨球隊自降甲組而自投流浪，尋求突破但失敗告終。

莫耀強坦言：「讓狄恩放假兩周，只是給他一個下台階。他似乎無心教青年球員！」

exactly, 一早應該炒佢，仲差過rambo

而家重有南斯拉夫國籍

又係wo

狄思真係痴撚線
呃飯食到
香港仲邊有球會要佢

垃立應該都唔會再收留佢，唯一得返有機會既就係堆甲組波

睇辦戰係 南華對東方定傑志？
當時連柒幾場

即係將軍澳嗰場

黑絲？

Rambo都搵到食

狄恩重有後路返印尼

狄恩咁快揾到新工

唔交代埋佢契仔gaston去左邊

基士頓冇運行
新外援中鋒

唔通真係用卓卓同唱好女人張偉康教到季尾

飛碟？

全鬼陣打亞冠

合符資格既有乜問題

"全鬼陣打亞冠"邊度講有問題

飛碟帶波未降過班

咪就係
我都冇話有問題
唔知到時偷到幾多雞

王振鵬
金奉珍 列斯奧 艾里奧
保連奴 黃洋 華杜斯 丹尼
艾力士 新外援前鋒 費蘭度

支持

係怕d種族撚又上身屌姐

唔期望有分，但踢得好好睇睇就得

照計實力上點都好過東方

要睇對手有無輕敵啦

如果5件賣飛安排做得合理少少
唔割地俾客隊 (特別係對支超)
作客唔好擺假球迷
已經俾人屌少99%

不再求三分，但願能晉級

至少唔會作客全部佛山球迷先

如果西班牙三子唔當外援，個人估計可以拎到2-5分

河鑒肛同班本土又會喺度吊，你知個贊狗幾痴線㗎啦

我好懷疑黃巢知唔知自己隊波衰乜

唉，唔開名啦，有啲人永遠都要痴著人嚟生存真係好可悲，更可悲嘅係佢地tag 完人個垃圾節目都唔會多人睇咗

果隻傑狗黎喎師兄

贊狗咪又係傑志fans

話川崎童貞係痴線佬咩
同埋港超邊隊打亞冠點都會撞正中韓冠軍架喎 係咪就諗住唔打，想落返去打亞協？

花膠台

佢精神分裂到我唔清楚佢撐咩

朱手機重先過弱智陳天光撐傑志
第一代傑志kol

回水！

5件隻手遮天 連亞洲足協比傑志出全鬼陣

你地上fb講啦............

佢個page出極post都只有一個叫Louis Wong既人comment

呢啲垃圾台就咪撚睇啦 啲野都未搞清就學人發放資訊

等睇5件第時做埋afc 主席

馬超豪門柔佛DT聲稱與葡萄牙球會合作，每年會租借3名球員到當地，而剛加盟的新晉國腳Syamer Kutty將會成為首名租借到葡萄牙球會的柔佛DT球員。

柔佛DT曾也在去年聲稱過把Nazmi Faiz租借到日本球會和Hariss Harun租借到西班牙球會，但最終未成行。

年頭真係去咗西乙B㗎，不過隊波唔知衰乜搞到冇得註冊新球員

Ke_in Ch_y．_球．看世_

大家看到什麼？

「紅狗奪冠」也好，「川崎無冠童貞」也好，只能說是刻意的公關技倆。

真相，是球圈某位舉足輕重的人物心胸狹窄。

眼前的肥豬肉，有效期1年，切開5件慢慢品嚐吧！

其實佢講咩 真係好難明

好似冇working visa

兩個垃圾page
一個古基一個kevin choy乜春
狗都唔睇

暫時只係見過Jack Kwok一個鐘意share佢地D post

Sor del返個名先

up乜撚野

紅狗關5 件乜事

唔明既人睇埋呢條片會更加一頭霧水

廣島出左offer俾鄧達

五件扶殖波台痴線佬意圖操控網上輿論（好似係）

幾時有外國球會出offer俾我國黃威

唔好再幫班wfc嘅人增加人氣喇

啲思想咁似何廢老嘅

好 唔再講

羅馬尼亞足總前技術總監本周上任 將率清化作客香港對東方

越南聯賽亞軍清化此前在物色新帥接替已離隊的柏杜域(Ljupko Petrovic)，到周三(12月13日)上午該隊宣布，已跟羅馬尼亞足總前技術總監米哈爾(Marian Mihail)達成協議，該名清化新帥將在周五亮相。

米哈爾在周一(12月11日)已抵越南河內，與清化正式簽約，該名59歲、曾擔任羅馬尼亞足總技術總監的教頭，周五將在河內出席記者會。在執教清化之前，米哈爾曾於2016年10月就任伊拉克球隊Zakho FC主帥，但因球隊財政問題很快就離開，此前也曾於敘利亞、科威特、阿聯酋、沙特阿拉伯球會執教，在西亞混跡了8年後才回祖國出任足總技術總監一職，而執教生涯早期於布加勒斯特星隊擔任技術總監負責一隊事務期間，米哈爾曾助球隊兩度捧聯賽冠軍。

計cv已經大勝司徒

olivia: 屍徒cv=洗底褲

依家呢個下台階你講埋出黎仲係唔係下台階

Localfootball 本土足球
1 hr ·

標準流浪會長莫耀強向記者證實狄恩已辭任球隊主教練一職，據報將會前往印尼發展。而標準流浪透露球隊現時將由持有亞洲足協A級教練牌照的助教卓卓暫代主教練，而狄恩將會繼續是球隊的技術總監提供訓練支援。

食曬兩家茶飯

成件事好好笑
隊波可以自出自入 你有門路我就唔阻你發達
背叛過隊波都可以當冇事發生
開始有d真心欣賞耀蛋搞波可以搞到咁心胸廣闊

垃隊人工太低仲點敢咁多要求
求其有合資格敎練入去，垃立已經lur飯應

闊條命咩，佢唔咁樣做既話仲邊有人肯去佢隊波

究竟係莫生搞波差定垃垃做竹戈

除左pizza，其他嘢係唔係五星茶餐廳提供

乾炒牛河

凍檸茶

最低限度輕祝聖誕

中學生都識叫到會啦
堂堂港超球隊食茶記pizzahut

卡錫呀

職業球會

加兩蚊呀記住

牛河隔離白色嘅咩嚟？餃子？

鍋貼or餃子

ture 對傑志場波見到佢

用臭力斯不如叫肥鳩出山

世界變，垃隊都有人吹奏

垃：要加兩蚊，不了

屌你咩？職業球員食垃圾食物？

請球員食茶記pizza慶祝聖誕
仲有意思post出嚟

原來當年東亞運朴光龍入過香港波

仲好意思post出嚟

兩條撚屌都係咁差,佢地兩個玩69啦

肥軒係咁望實盒牛河好

垃垃為左幫莫生慳錢可以去到幾盡

省港盃飛cityline賣，$40/100

第40屆省港盃詳情公佈
2017-12-13
香港足球總會於今天(12月13日) 宣布第40屆省港盃第一回合之主場賽事將於2018年1月4日於香港大球場舉行。省港盃今屆踏入40週年之里程碑，本會希望廣大球迷，尤其一眾年青支持者可入場欣賞這項歷史悠久之賽事，為香港隊打氣助威！詳情如下：

第40屆省港盃
第一回合 - 主場賽事
香港隊 對 廣東隊

日期
2018年1月4日

開賽時間
晚上8時正

地點
香港大球場

票價
100元*（成人）；30元*（特惠票）

# 不包括Cityline購票通手續費，詳情請瀏覽 。

第一回合主場賽事之門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 於12月15日起公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時於比賽場地發售。公開及截止發售日期及時間如下：

公開發售日期及時間
2017年12月15日早上10時

截止發售日期及時間 (售完即止)
2018年1月3日晚上23時59分

備註：第3屆女子省港盃之詳情將於稍後時間公布。

此外，為讓全港更多學生及長者可入場支持香港隊並見證省港盃踏入40週年之里程碑，香港足球總會特別為第40屆省港盃第一回合之主場賽事預留10,000張門票予合資格機構免費索取，包括中、小學及幼稚園、提供長者或青年服務之慈善或非牟利機構、兒童及青年中心、長者服務中心及社區中心等 (每家機構最多可索取60張門票)。有興趣之學校及機構可於即日起至2017年12月27日填妥所需之網上表格 (網上表格: )。

睇既朋友又唔洗賣飛，到時係加山執

足總又瘋狂派飛

好心派埋足總既盃賽，eg菁英盃，搏多幾十個平時唔睇波既入場都好

足總銳意塑造買飛嘅係傻仔
上次已經中左伏

Yes, 買飛嘅係傻仔

剩係可以坐上層不了

Kitchee U18 vs Northern Mariana Island National Team

一早都講緊呢樣野
反正都無人睇不如蛇齋餅粽塞爆場神功戲
起碼唔打得都睇得

都冇人cheeck飛

yes
唔係亞洲足協賽事無劃位

早排劃位我都冇跟過

仆街

呢餐當遣散費

official:

香港代表隊將參與第40屆省港盃賽事，2018年1月4日先在主場與廣東進行首回合比賽，1月7日在廣東作次回合賽事。球隊現在公佈28人初選名單和時間表，決選名單會於稍後公佈。初選名單及詳情如下:

守門員
謝家榮 (夢想FC)、袁皓俊 (香港飛馬)、陸平中 (理文)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛
徐宏傑 (標準流浪)、林衍廷、羅梓駿 (夢想FC)、
張志勇、方栢倫、梁諾恆 (香港飛馬)、劉學銘 (冠忠南區)
謝朗軒 (理文)、翟廷峯、梁冠聰 (和富大埔)

中場
鄭展龍 (夢想FC)、黃梓浩 (東方龍獅)、李毅凱、胡晉銘 (香港飛馬)
陸志豪 (冠忠南區)、顏樂楓 (理文)、劉浩霖、談樂軒 (陽光元朗)

前鋒
鄭兆均、卓耀國、黎洛賢 (標準流浪)、羅港威 (東方龍獅)
夏志明 (冠忠南區)、袁振昇 (和富大埔)

我國
BTW，希望成撚日話香港只有入藉兵個班撚樣4號記得入場打丁

"省港盃初選名單！"唔夠爆, 要加埋"有卓耀國呀！"

王子擺中場 但fatgor擺後衛

邊位帶隊？

應該尿進西啦
廢金帶唔會選我國

真

世紀撲救

卓耀國省港盃無表現的話
以後要再入港隊會更難

哦

香港隊首課:
球隊訓練 或 友賽
晒草灣遊樂場
1600-1800

贊成足總係菁英盃派飛
不過要補返門票費用俾兩支球隊

我國準備做省港盃神射手

揾人同佢講唔好太緊張
以免影響表現

會out邊個？

收到風係羅港威

18歲

[url]
依個人？

source?

你問人拎sources？

From Fake news聽

唔知點解覺得南區啲球員會退隊

發夢見到定點?

發夢姐

我準備call晒班朋友陪我丁本土球員了
你地就繼續留係到丁kidchild啦

【省港盃】離開傑志實現「夢想」 羅梓駿喜獲入選

前季夢想駿其出戰港超聯，當時陣中的黎洛賢、鍾偉强、蕭俊銘等多位小將首次得到在港超聯上陣的機會，他們在梁志榮帶領下表現受到好評，多位球員仍在港超聯立足。今季夢想FC的出現，再次是梁志榮與年青球員的組合，除了雷文迪、朱偉均首嘗港超聯滋味，更多的是在大球會久無機會的小將，得到機會實現夢想。

傑志陣容雄厚，縱使近年積極青訓發展，但年青球員在隊中能夠爭取到上陣的機會實在不多。今季傑志外借三位青訓產品鄭展龍、羅梓駿和播磨浩謙到夢想，前兩者已成為球隊主力，阿龍更已成為大港腳，今次亦與「羅梓」一起躋身省港盃初選名單。

可勝任兩閘和兩邊中場的羅梓，上季曾代表傑志出戰亞冠外，作客蔚山現代一仗後備上陣，無懼韓職級數的對手爆落底傳中，顯示出信心和膽色。今季外借到夢想尋求更多上陣機借，可惜季前手部受傷，錯過了季初幾場賽事，但復出後已站穩正選左翼衛位置。他的表現亦令他有機會首戰省港盃，得悉自己入選初選名單後，羅梓表示：「都想躋身決選名單，一步一步來吧，畢竟是第一次，不期望立即可以踢正選，因為同位置競爭都大，例如有黃梓浩。希望入到決選後，先在操練中體驗在『香港B隊』的感覺。」

被外借後獲得穩定上陣機會，羅梓同意這是一個對他改變很大的球季：「差不多半個球季了，一直有正選機會，吸引了很多經驗。在傑志時操練都有所學習，但在比賽的每件事都會較深刻，無論是犯錯或者是做到一些想做的事，在比賽中可吸收的經驗更多。」亞冠盃在明年3月展開，直接晉身分組賽的傑志有機會召回羅梓加强球隊陣容，羅梓對此表示：「我是有想過這件事的（有機會被召回傑志），有想過自己會作後備還是會在什麼情況下可幫到球隊。如果真的要回到傑志，我也會很捨不得夢想，因為在夢想一定可以吸收更多比賽機會，但傑志就可出戰亞冠，都是一個很好的經驗。」

陳嘉豪都係傑志借出去又唔講 剩講夢想三子

1212，這四個數字對大家來說，可能是地獄教車師傅的口頭禪。但八年前的今日，1212是香港足球重新發展的轉捩點。2009年東亞運動會香港擊敗南韓、中國、北韓、日本，歷史性地奪得綜合運動會足球項目金牌，一眾香港球迷對此仍歷歷在目。

2009年是香港足球重拾光輝的一年，首先南華征戰亞協盃，成功迫爆大球場，可惜最後僅敗科威特競技無緣決賽。

南華亞協四強對科威特競技，大球場全場爆滿

乘著這股氣勢，香港代表隊以U23球員為骨幹，配以四名超齡球員包括陳偉豪、李志豪、黃展鴻、陳肇麒，主場出戰東亞運動會，首戰以4：1擊敗以韓乙球員為骨幹的南韓，次場縱以0：1敗於中國，亦足以小組首名出線四強。

晉身四強的對手為北韓，香港雖被北韓迫和1：1，但互射十二碼階段葉鴻輝成功拯救港隊，助港隊歷史性躋身決賽。此時一個童話故事誕生了...

陳肇麒首場出戰南韓後已飛到倫敦跟隨熱刺操練，原本並不打算提早回港，但港隊其後晉身決賽，時任領隊羅傑承立即急召陳肇麒回港助陣，更不惜買下頭等機票，以讓陳七趕及於比賽當日早上回到香港。香港球迷無不對陳七寄予厚望，憧憬著港隊歷史性奪得金牌的畫面。

結果陳七不負眾望，後備上陣僅僅數分鐘便成功替港隊追和，最後葉鴻輝互射十二碼階段再度發威，港隊終於首奪金牌。陳七及英雄輝人氣急速上升，更把優異表現帶到港甲，陳七最後更榮膺當屆港甲香港足球先生。

八年前的港隊U23金牌球員，現時應大概為27 - 32歲左右，正值球員盛年，想必一定會撐起港足半邊天吧？但事實是，八年過去了，我們的金牌英雄已經不再於港超比賽、甚至已經轉行了...

當年港隊名單如下：
教練：金判坤
門將：葉鴻輝、李瀚灝、吳逸凱
後衛：曾錦濤、蘇偉泉、李志豪、陳偉豪、陳韶遠、馮啟匡、賴文飛、黃展鴻
中場：劉念溢、徐德帥、黎耀昌、梁振邦、阮健文、歐陽耀冲 (隊長)、梁倬軒、葉頌朗、郭建邦
前鋒：陳肇麒、巢鵬飛、鄭禮騫

金判坤仍然為港隊教練，現時帶領港隊爭逐2019年亞洲盃決賽周資格。

葉鴻輝當年乘勢而起，2010年首次代表港隊於東亞盃上陣後已奠定港隊正選龍門位置，現時更是港隊隊長。

李瀚灝現時效力和富大埔，擔任曾文輝副手。

當年的超齡球員中堅拍檔李志豪、陳偉豪雖然已開始淡出港隊，但仍然是港超正選，老而彌堅。

曾錦濤則為東方正選右閘，為東方征戰亞冠盃的主力球員之一。

中場方面，徐德帥、梁振邦仍然是東方正選。

歐陽耀冲則曾經外流至葡甲，現時效力中甲貴州恆豐智誠，但沒有上陣機會。

葉頌朗、黎耀昌現時分別效力港超陽光元朗及理文，有一定上陣機會。

前鋒方面，當年的奪金最大功臣陳肇麒現時為香港飛馬隊長，仍然是港隊中鋒主要人選。

屈指一算，23人大軍中現時只得11人仍然參與職業足球，那其他球員呢？

吳逸凱、賴文飛轉職健身教練、「灰熊」蘇偉泉轉行做演員，另外的金牌功臣則多參與低組別業餘賽事。最可惜的莫過於梁倬軒、郭建邦、鄭禮騫三位被捲入假波醜聞的球員，相信未來於球圈亦不會有立足的地方

之前咪講左次陳嘉豪 反而冇人講既係Tiger

無咩上陣tiger

5名男被告依序為郭建邦（30歲）、 鄭禮騫（31歲）、李威廉（36歲）、陳柏衡（24歲）及李家豪（ 24歲），5人共面對3項串謀詐騙、2項行賄及2項受賄合共7罪。

四小龍個代四個死剩兩個 算係咁

1212 帥哥入波無人提 大眼入致勝12m 無人提

早幾年已經覺得龍仔可以上位
等到今年終於有得外借

踢過東方，不理了。

佢而家20歲都未到
可以入到港隊已經算早上位啦

柒爺就吹到上天 仲吹到今時今日係中鋒主力 都唔知幾耐無踢過

唔通作者係羅神球迷要話你知咩

鳩up 咁多堅料咩

本土撚唔入場正契弟

唔知有冇人講過，
其實我覺得7爺頂入嗰球，帥set番個波出黎其實功勞仲大

其實係斬果個最大功勞

冇人識呀

專欄輪住嚟 傑志迎戰全北汽車初五賀歲
12月13日(三) 23:42

上星期三（12月6日），亞洲足協舉行了亞冠盃抽籤儀式。之後有好幾個朋友都問我是否覺得傑志抽到上籤。其實我又覺得沒有所謂上籤或下籤，因為亞冠盃是沒有弱的對手。我們如果要有好成績，就要增強實力，臨場有好的發揮，才能有高水準的演出，並取得難能可貴的每一分。

亦有很多朋友問我會不會簽入更多外援以提高水準，其實我們正十分努力尋找提高實力的辦法。無論最後傑志用哪些球員，我們希望香港球迷們都能夠看到我們為亞冠盃爭取最好成績的誠意。

另一個更令我擔心的問題，就是我們能否於大球場舉行3場主場賽事。因為其中亞冠盃第5個比賽日，與香港欖球七人賽撞期。傑志已經提出解決建議，看看能否讓更多香港球迷在大球場欣賞這3場亞冠盃主場賽事。

此外，大家早前都看到香港球會，因為香港的排名跌出東亞前6名外，而喪失了亞冠盃小組參賽資格。其實，大家也不用太擔心（擔心也沒用），因為如果要經常在亞冠盃小組賽出現，我們還需要大幅度提升實力，如果成功的話，我們應該有信心，有機會能夠從外圍賽打入小組賽，這是我們繼續進步的動力。

最後，我亦十分期待於年初五，傑志將在大球場迎戰全北汽車。他們是一支實力極強的球隊，陣中猛將如雲，曾奪亞冠盃冠軍，亦是韓職的多屆盟主。我們不知道今年賀歲足球賽的安排是怎樣，但希望各位香港球迷，記住年初五，在大球場有傑志對全北汽車這場比賽，作為大家賀歲的一個部分。

傑志

會長 伍健

呵